# Часть 1. Задание 1.
## Установка:
1) Установите пакет через pip: `pip install project_1_1 --extra-index-url https://${token}:${token_pass}@gitlab.com/api/v4/projects/41729355/packages/pypi/simple --no-deps` (укажите переменные окружения `token` и `token_pass` в качестве названия вашего персонального токена GitLab и самого токена);
2) Создайте папку `target`, в которую будет загружен результат выполнения программы.

## Выполнение:
В корневой папке выполните команду `python3 -m project_1_1.task $VAR` (укажите необходимую длину пароля от 8 до 32 вместо `$VAR`), результат будет находиться в текстовом файле `result.txt`.